萬億人工島 之 要番工不了

上咗咁耐連登，察覺到一個問題，就係呢到其實只係一個供人發洩，消磨時間既地方。講到政策問題，連登主流意見係反對，今次有萬億人工島事件，一如既往既反對，講到要生要死，要點反抗。意料之內，又應驗咗中聯辦主任張曉明一句「太陽照樣由東邊升起。」
究竟問題出現係邊？係連登缺乏有能力既領導者，製造輿論帶動民意既專家？抑或係呢到真係一班毒L發洩既途徑，呢班人現實只係一班失敗者？定係連登既主流意見，其實根本就係社會既小眾，只係圍爐現象下膨脹咗。每次討論既命題，有無實際證據/理據？以今次為例，你點證明利益係輸送番大陸？如果你有合理疑點怕過程唔透明監督唔到，咁你係咪要反對呢個方案，擱置實行呢？萬一搵到證據，你又係咪第一時間上連登講下，聽日繼續番工先？
係！唔係點啊？聽日唔洗番工啊？
利申：萬億人工島，第一次睇到係劉德華藝人賣廣告，第二次已經係施政報告，相隔不過數日。搭單問下，香港無其他土地可以開發？依家咁多人係香港，夠住㗎窩，唔係大家訓邊啊？你cut咗每日150咪搞掂囉。人工島我當起15年，呢15年就有821250個新香港人，加埋生咗既仔女，至少預計100萬。個人工島啱啱好夠住。到時再起過第二個，第三個。如果人口係exponential growth，可能要考慮下借多萬億填多個。問題係，香港出生率下降，有咁逼切既需求拎咁多錢去憑空造島咩。
如果政府做嘢唔考慮民意，仲可以點？
無啊，因為要番工，抗爭就唔建議。如果下次有機會選立法會，一票不投建制泛民。
我投龍心，劉馬車咪仲好。
2017真普選，依家都就2019，無人再有真普選既聲音，大家都放棄咗。

大家前世做咗啲咩
今世係要還架

唔知人工島呢個話題
會係連登維持到幾多日